時辰到 時辰到 黑警現眼報

善惡到頭終有報
若然未報時辰未到

黑警自求多福